★連RTHK都瘋踩移民：移民生活如坐牢；苦悶到要自殺！

高官d仔女放棄左美籍 澳籍 英籍未呀

最後結論竟然是回港供樓 is the best

今時唔同往日

證明：支那急了

97移民潮

係香港會被自殺

RTHK係籃架屌

平心而論 佢呢個年紀
語言不通 朋友又無多個
咁喺外國的確好悶

自己有哮喘，叫人唔好移民

點解習大大個女要去美國坐監

一定好苦悶

叫高官d仔女放棄外國籍先啦 屌你老母

前提:班人唔識英文

第三集，嗰陣時啲人移民真係買保險人態

考古

以前無Internet

的確！97移民個班，好多都藍到pk 有事就話返加拿大，跟住又話揾唔到食又”返“香港R 撈

咩年代

當時冇咁多支港人，輕鬆供樓

今時今日有得上網，大把野睇。通訊又方便，點都好過以前好多

當年無上網
移咗民啲老嘢都係留喺唐人街或者屋企冇嘢做
分分鐘唔會再見到香港屋企人
依家FaceTime咁方便 又咁多嘢可以上網做
喺香港同喺外國咪又係對住電話電腦

我信林鄭亦信譚耀宗個仔

係rthk考古，挖返出嚟叫人唔好移民

但係呢班人都係幫自己同屋企仔女攞咗外國籍
段定咗未來子孫後代向上流動成為人上人嘅基礎
所以我就算回流點都會攞咗外國籍先架啦

講黎講去都係叫人 留港供樓（監倉size)，繼續俾人奴役

搬去大灣區一定唔會悶

如果移民係咁差，9千萬黨員點解要攞綠卡同外國護照

我意思都係話rthk考古，不過佢地都成日都考古

係外國係好悶
我親戚去佐外國住，佢話去邊都要揸車
夜晚又無燈又黑
好多時好早瞓，同香港多姿多彩生活好唔同

呢個真

外國邊度先

香港有乜多姿多采生活？

7:00pm爆你度門

出心出殯？

回歸前的移民潮（四）
做咩姐你, 淪陷前叫移民, 淪陷之後叫走難呀

以前就話啫 而家咁多娛樂點會悶

美國，澳洲都噤講
不過唔係市中心

有得上網點會悶, on9

果陣買左樓，依家值幾多？

毒撚既你係香港有夜生活咩?

廢老唔識溝通、唔識揸車、唔融入社會

香港最啱佢哋

你現在買左樓，2047又值幾多錢

拎D咁既例子
佢哋走去住鄉村點同
你係香港住二澳果啲都係咁架啦

毒撚 姓 賴

根本毒撚去邊都一樣

以前係恐懼，依家係現實。

住屯門 天水圍 一樣成個鐘出市區

見到佢踩移民 個心有少少定
如果咁快封就唔會不斷踩移民

不過亦有可能係預你咁樣諗
之後就無預警封關

移得民嘅就唔好再用香港嘅生活態度黎過日子
無錯night life 係一定冇香港咁多姿多彩
但同時outdoor activities 係多好多 住嘅地方又大好多 悶唔悶係睇你自己
你一定要行街食飯唱k嘅話不如留返香港啦

大家咪推移民啦，由啲藍絲留係香港死全家

你唔係唔知RTHK=支那台？暫時只可以選擇性睇鏗鏘集！

返嚟供樓都可能只係跳返去另一個地獄
旅行去唔到
中午唔帶飯就只可以食麵包
夜晚可能餐餐都只係食公仔麵
大時大節先有得帶個小朋友去m記當過節
死慳死抵日夜OT咁捱為既可能就係住緊果兩三百呎

呢啲係習慣問題啫
人地外國lifestyle唔同唔代表悶

其實連登仔咁上心移唔移民為乜
真心有用腦 再評估下自己咩料 走定唔走 大個識決定...

早訓先長壽 又有咁大地方跑步 GYM錢都慳好多

供幾代人都未供完

依段片 個youtuber有幾個point 我覺得佢分析得幾有道理
根本唔係人地當你係二等公民 而係你移左民但又唔融入人地當地生活 淨係群埋果班上哂岸 當你係老襯咁榨壓嘅人 係自己將自己變二等公民

用廿年前香港移民心態
不如訪問下點解中國人唔返去

條片講移民果d都係年老，比較難再適應新環境，所以唔適應外國再返港有幾奇
但宜家講果d都係後生既移民，其實幾難就咁去比較
btw,原來個主持李朗怡之前係做tvb,宜家去左港台

果時移民真係易好多

你親戚幾多歲？
晚晚出街蒲定食飯？

食飯外國夜晚餐廳同酒吧都會開，唔知道你比較咩？

至於你講嘅光線污染，恨不得全香港熄晒商業用燈

問下自己
有冇盡力融入人哋社會

當年係選擇 依家係冇得選擇

幾多年前

搵85年移民嘅亞伯黎講睇亞伯都唔止六十歲，97佢至少都七十幾隨時八十黎緊，到咁嘅年紀仲洗乜驚97，梗係番香港同班老友玩埋果十幾廿年啦

諗諗下都要多謝d媒體唱衰移民

你知唔知嗰陣幾多厘息？

咩悶到想自殺
廢老有冇廢啲？

晨早供完加升十倍啦傻鳩

完整版

芬蘭監獄

荷蘭監獄

[blue]瑞典監獄

挪威監獄

自由香港

痴撚線, 每日至少一篇講移民有幾唔好

現在自由

似有order

戇撚鳩鳩

係兒登, 水你上街扔汽油彈, 課金patreon, sh amc, gme, 基本上係同微信女一個套路.

中 point ... 依家應該係用哩個諗法

兒登房屋台 日日叫人買樓

冇褲著都要買

後生個 D，食下洋腸鬼妹，邊會悶。

人地擺明無移民 多數讀完書返晒來

拎個外國護照只係當救生艇

就係逃犯條例攪到呢班離地撚，先爆發回光反照的反送中，上年我不知陰陰嘴笑咗幾耐

以前可能係
不過大家唔覺唔覺都困咗係香港屋企一年
慢慢就會習慣呢種邊度都無得去嘅生活

以前可能係
80,90年代 娛樂=電視機

依家
你要留係屋企一個月 其實都無大問題
只要有電 有網

甚至睇書都得

主要係依家多左好多野做

唔計行山之類

你唔出去
可以睇netflix, 睇youtube, 其他網睇劇
打遊戲機
用電腦炒股

facebook 呢類平台
令外國香港人同香港的隔離感縮少左好多

以前移民係好難聯絡香港人
1,2年先打一次IDD

所以而家根本問題細好多
甚至話驚出街嘅
網上訂日用品慢慢睇慢慢問人都得

唔會話以前去到人地國家
唔識英文乜都驚

同埋武肺令大家真係體驗過原來唔出街都唔會死

今次走嘅全部都係有錢後生同高學歷
30-40 歲中產去英國
under30 有大專學歷去加拿大

咪係
記得調查答，留港支持大膠區

中國好危險呀救生艇，香港人都要救生艇

移民生活點樣坐牢先？

唔移民就真係坐監添啦

乘機改變下生活同消費模式